\documentclass{dfvlong}

\usepackage{graphicx}


\usepackage{tikz}
\hypersetup{
	pdfauthor = {Janna Baumgart, Deutscher Frisbeesport-Verband},
	pdftitle = {Jugendordnung des DFV},
	pdfsubject = {Jugendordnung des DFV},
}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{xargs}


\usepackage[ampersand]{easylist}
\usepackage{enumitem}

\usepackage[sfdefault]{roboto}
\usepackage[titletoc]{appendix}

\usepackage[numbered]{bookmark}
\usepackage{float}
\usepackage{letltxmacro}
\usepackage{longtable}


\usepackage{datetime2}
\DTMsavedate{date}{2024-03-28}


\newcommand{\gnd}{*}


\setlist{noitemsep} %bei Bedarf anpassen, um Abstand in Listen zu beeinflussen (oder andere "global settings von enumitem) 


\title{Jugendordnung}
\author{Frisbeesport-Verband}
\date{\DTMusedate{date}}


\begin{document}
\maketitle

\newpage

\vspace*{2cm}
\begin{center}
	\LARGE { Version 1.0\\
		vom \DTMusedate{date}}
	\vspace{3cm}
\end{center}


\section*{Änderungshistorie}
\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|p{2cm}|p{1,5cm}|p{11,5cm}|}
		\hline
		\textbf{Datum} & \textbf{Version} & \textbf{Änderung} \\
		\hline
		2024-03-28     & 1.0              & Neuerstellung     \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{table}

Die Jugendordnung des DFV in dieser Version wurde auf der online Jahresdelegiertenversammlung am \DTMusedate{date} verabschiedet.


\clearpage
\tableofcontents
\clearpage

\section{Die Verbandsjugend des DFV}
\input{Kapitel/01_Einleitung}

\section{Mitgliedschaft}
\input{Kapitel/02_Mitgliedschaft}

\section{Rechte und Pflichten der Mitgliedsvereine und -verbände}
\input{Kapitel/03_Rechte.und.Pflichten}

\section{Organe der Verbandsjugend}
\input{Kapitel/04_Organe.der.Verbandsjugend}

\section{Wahlen und Abstimmungen}
\input{Kapitel/05_Wahlen.und.Abstimmungen}

\section{Entscheidungen}
\input{Kapitel/06_Entscheidungen}

\section{Geschäftsjahr}
\input{Kapitel/07_Geschaeftsjahr}

\section{Auflösung}
\input{Kapitel/08_Aufloesung}

\section{Inkrafttreten}
\input{Kapitel/09_Inkrafttreten}

\begin{center}
	---  \ Ende \  ---
\end{center}
\newpage
\section*{Lizenzbedingungen}
\addcontentsline{toc}{section}{Lizenzbedingungen}
\input{../../licence_summary.tex}
\end{document}
